港姐廣告時間，FYY上高登追Post

截圖：

高登原Post：

兒登仔又集體炒車

又炒車

馮yy條淫婦上緊個高登黎
特登拿部iphone dl哂2個app試

高登app

連登app

樓主個名

港姐廣告時間，FYY上連登追Post

比依堆友睇

牙祖終於威返次

是旦啦

回家了

隔離post打曬飛機架

抄登仔又扮見唔到 真係好可悲

即刻冷處理

連登仔:沒事兒 沒事兒

兒登仔真係好笑

上抄登唯一作用就係睇班抄登仔柒下柒下

集體炒車

係咪咁撚勁
咁模都可以睇到邊個post
神探咩

ho ball

抄登不嬲垃圾,特色之一

果然係child登仔 而家睇緊版面啊傻鳩

有埋對比圖都唔認

鬼唔撚知睇版面咩
樓主放埋 聲稱係原post圖呀

人地盲 點解唔體諒佢

盲既就咪上抄登啦

牙joe

用下腦啦 正常人都知個原post係推斷出黎 邊有人好似你咁蠢覺得係睇出黎

你係樓主？
就係唔肯定先問

Btw 自以為是先係最蠢表現

聽高登講抄登多智障 原來係真

點會上垃圾child登

推

炒哂車

冇可能，隔離 post 咁多正皮，佢地先係真

joe

兒登仔

炒抄child

不用怕是移花接木

唔好推啦
炒曬車啦child登仔

冷處理

隔離有9百幾個兒登仔正皮

Child登仔

抄登好野 我愛抄登

屌，好好笑

成地精

上高登都唔上連登

食屎啦FYY

FYY先唔上小學雞連登

抄登仔撞車死晒

牙joe己成為最大贏家

點解高登隻App連d色擺位都咁似抄登

大家一齊跟FYY 回家了

肯定係上連登囉
高登班毒捺玻璃心改圖姐

回家了😭

諗起兒登仔成日吹捧fyy 原來佢上高登
唔知兒登仔咩心情

上超登就係為左睇超登垃圾炒車同回力刀

兒登仔被人撚狗

點解連登啲台名呀icon呀都咁似高登

都係嗰句𨳒過MK妹呢世真係返唔𨶙到轉頭

不嬲2登都上

賤種超登垃圾好意思講高登抄人架wor

成個壇都係抄返黎

高登抄連登
bon jovi抄Mr

極度懷疑有部分抄登仔接受唔到事實自殺死咗

牙joe win

垃圾連登

為左FYY 決定回家了

ching 好波

勁

講咗高登連登兩邊走 爭乜撚嘢啫